前海豹突擊隊教你整簡單避彈衣

10:00開始有講基本自衛技巧 入面有避彈衣
重點係輕同真係易整p牌推唔到，幫手推多兩下

1/10

2/10

3/10

4/10

幫推

5/10

幫你推多幾下

6/10

7/10

8/10

9/10

推

10/10

有用post 推

P牌推

推呀，而家成個香港都係戰場

up

Push

推上熱門

推啊

推啦diu救手足

有用po

出去既要準備一件 推

推 個個都要整件

推！！

推 報紙棍最有用 當你全部人都武裝晒 佢地仲邊敢開槍 開完唔驚俾人打撚死

push

推，冇避彈衣點出街

條街咁危險真係要著左先岀到去

tui

推！

推推推

甴辣平

點揹幾本書全身

就黎全民要著

Puhs

推
依家香港咁危險
人手一件啦

有無人ebay過 防彈

班黑警描頭射

幫手

人人要一件

曱近平

Push protect ourselves

Pushhhh

有無文字版

推
曱近平

報紙好用

有需要⋯

一隻襪 放廿蚊散銀 都夠做 比狗搜到都吹你唔脹

真係要整返件先搞得掂

悲哀,黑警將香港變成戰場

呢個時勢 件避彈衣一定要整

再推

推推推推推扭8摮墀8

推啊有用post

pish

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼 習近平女兒 習近平學歷 president xi winnie the pooh

推返呢個出嚟

唔好教直接黎支援

P牌推唔到
想比多D人見到, D狗真係想開槍就開!

Pish

太厚

推一推

推 依家真係有需要

甴近平

P牌推唔到 都要推

有用po推唔到上黎

Up

PUSH

好大舊

依家最有用嘅嘢

推左先